再見

係咪真係會再見..?

唔會，let go 吧

さよなら..

若有緣 有緣就能期待明天
你和我重逢在燦爛的季節
🥃

斬哥...

안녕..

행복을 빌게요 이젠 안녕 안녕..

No bullshit let go!

黎個溫柔d - if you fill your space with guilt and regret, there won't be room for all love